MeWe創辦人Mark Weinstein親身歡迎香港人 年底前會有一樣驚喜

快 d 出個 mobile 版 website 先

有 app 仲要出 web 版 ? 咩年代 ?

就係唔想 down app

快D整返個繁體版先

唔通係有連狗icon用？

講咗年底之前會有

請唔請人

其實最想要咩功能

其實冇中文版仲好啦，少啲藍屍廢老

廣東話版有冇

但係佢又o係fb出post

一定係正體中文

[MeWe移民] 請轉發!!!
近期香港人紛紛由FB/IG轉去用新社交平台MeWe,
以下網站整合了大量生意群組/興趣群組:

如果你都有開群組或幫你公司開MeWe專頁,
也可以留言給網站, 網站Admin會免費幫你將你既群組/專頁放上去網站上,等更多人可以睇到

[MeWe好處]
MeWe優點 1：無實名制
MeWe優點 2：無廣告
MeWe優點 3：任揀Emoji回應
MeWe優點 4：近似Whatsapp的Group chat 加Facebook 出Post功能二合一

香港人生意圈
香港商人國際連線
香港網店線上生意互助谷
網店線上生意互助社
香港餐飲業生意圈
香港零售業生意圈
多媒體/攝影/設計生意圈
建築及工程業生意圈
法律/會計/申領牌照/申請政府資助
免佣租樓/買賣樓宇配對
本土品牌/手作市集
黃色經濟圈
香港Marketing/PR 人圍爐交流
香港電子商貿協會
長工求職/招聘 HR萬事屋
$60以上PART-TIME / SLASH / 炒散 / 兼職 搵工台 HR萬事屋
JCI 國際青年商會香港總會
BNI 商會 - 世界上最大及最成功的業務引薦組織
身心靈平台
單身男女約會交友
課程/興趣班/講座分享谷
醫療用品/好壞醫師/健康資訊
香港寵物谷
美容扮靚靚靚群
爸媽交流/育兒BB資訊谷
香港婚嫁資訊谷
香港LGBTQ+ 谷
運動/健身愛好交流
420/大麻/雪茄/卷煙煙友
二手/代購買賣谷
香港動漫控
香港電競谷
偷食偷情秘密房
夜遊/出火/按摩討論區
香港旅遊谷
香港移民資訊總谷
各行各業黑店名單免中伏
HKU Yellow Alumni 香港大學黃金校友

可能佢想講adaptive html web .....
同一個web site 去到唔同手機/tablet / notebook 都唔會走樣唔會爛哂。。。。

其實香港人有時真係好勁，可以創造到好多風氣出嚟
香港人唔應該睇小自己，唔好畀PR同五毛潑兩下冷水就放棄
因為敵人最希望就係我地等死